無綫宣布今年5月20日係星期日

黑洞嘅嘢你識條春咩

係黑洞入面
時間係扭曲左架嘛
好似係